Nothing lasts forever. Even cold November rain.

11月，下雨了

就開show

喺11月特別有氣氛